---
title: ВЛК Осень 2006
subtitle: 23 сентября - 15 октября 2006г.
---

#### 23 сентября - 15 октября 2006г.

Дополнительные ссылки:

* [Фото с игр](https://goo.gl/photos/n6fhoZhxev8KC8CNA)
* [Фото команд](https://goo.gl/photos/zNMimxyne1pF56iP8)


{{< figure src="/2006-осень/final_kimoliga.jpg" >}}

**ЛЮБІ ДРУЗІ - ЧЕМПИОН !!!**

**ВТОРОЕ МЕСТО - OLD YOUNG BOYS**

**ТРЕТЬЕ МЕСТО - ЭДЕЛЬВЕЙС**

---

Вручение главного приза турнира - кубка чемпионов, произойдёт 21-го октября на закрытой вечеринке КИМО в Prime Club. Помимо кубка, будет вручен приз лучшему игроку по итогам турнира.

Организаторы выражают благодарность всем участникам турнира за хорошую игру. А также, всем болельщикам за активное участие и поддержку.
В скором времени в фотогалерее будут размещены фотографии с финальных матчей. Также ищите статью про "Высшую лигу КИМО. Осень 2006" в ближайшем выпуске газеты "Международник".

До встречи в следующем сезоне, весной, на чемпионате 
"Высшая лига КИМО. Весна 2007"!